陳雲：陳浩天盜用城邦論

陳浩天又想港共燒埋陳雲

未食藥

佢今次無講錯啵，你地話過要廢除基本法，武裝起義，獨立建國啵

陳雲係咪都要取締?

老師又中！

收嗲啦你，五毛扮理性

你見港共咁耐都無搞過熱狗
鄭松泰個議員位穩撚過閪就知咩料

老師又中。。。。。。風

陳浩天：唔好理陳云根呢個痴線佬啦！

唔支付講獨你就係：

A.五毛
B.飯民
C.左膠
D.水泥隊
E.青城派
F.以上皆是

孫中山盜用城邦論

廢老陳云根想借人個名刷存在感

關佢撚事咩, 彈開D啦, 屌你老母

PH 0.1

陳雲未嬲都係咁啦 Trump會晤金仔又話係美帝接納左佢意見，你又信佢呀？

呢條廢老一直都係得一招：

世界上乜撚事都穿鑿附會盡量拉到關佢事

陳浩天都已經頂唔順，話「痴線佬, 阿叔唔撚想理佢」

已經係講到出口, 條廢老臉皮真係厚過蝗蟲

陳雲盜用學生IDEA寫城邦論又唔講？

邊個學生？有冇證據？報左警未？咁都信的話我都可以鳩up習近平思想其實係盜用我idea

但佢學生贏到2區選舉，佢柒頭皮喎😏😏😏😏
熱狗上腦呀你？

又熱狗

青山派黎

唔怪得啦

近排有堆人係咁係兒登POST廢佬云伯D垃圾

都估到係呢堆死剩種

無所謂啦

陳浩天都叫人投陳雲

大家姓陳一家親